你班lihk仔做咩激嬲人呀

罵到人地嬲喇你地

乜水黎？

做乜鳩?

事因：

邊個來?

邊位

邊撚個？

戇鳩仔 借高登仔宣傳

邊撚個 ？

小學界最受歡迎嘅youtuber都唔識
老mk

邊個呀?呀聲?無人識你喎

0人看到這則帖子

之前高登有個post講咩五餅二魚,1包薯片分10條片拍,笑撚死

低鳩能，討論下你條傻鳩咪執到囉
幫你谷人氣呀死戇鳩

乜水呀，唔係以為自己好出名下化

屌你老母

真是荒謬

乜水

邊撚個黎架

做乜撚野

邊撚個

真心唔識佢

乜水？

屌

五餅二魚

邊撚個來架

邊撚個黎

Who?

屌你老母以為自己好撚出名
成個channel都係小學雞睇以為自己好威威
有番咁上下年紀既人都唔會睇你個垃圾channel啦
面係人地俾，假係自己丟
死番去同你班小學雞觀眾圍爐打j啦

邊個?

認真想問 佢係乜水

阿聲邊撚個黎???
屌那星 我就識姐

邊位？

琴日偷走出黎個班院友

有幾千個like呀個ig post
所以主打小學雞市場谷人氣係op
真心鄧達哥唔抵，初頭第一年打機真係無人睇

邊個黎
想上位？

屌無人識佢喎

冇人識你呀死mk 收皮啦

屌你笑撚死 手痕求其禁入去睇其中一條片，d user名全部都係中二病MK小學雞名 人廢連d觀眾質素都廢過人
以為自己多人訂閱好撚威威 一望落去 屌全部jer毛都未撚出齊

完全唔知邊個

邊撚個嚟？

乜水嚟架
阿豬阿狗都借lihkg上位

識佢老鼠咩，邊個會咁得閒陪佢出黎柒

真係唔識

Mk，柒，垃圾
btw唔知邊撚個黎

邊撚個黎呀屌

過街老鼠 唔識都罷

唔識佢

唔好理佢
又想痴登上位

who

會唔會好似舊登咁越反越紅

咪撚幫佢上位啦

冇人識你啊 人起朵你起朵

真係唔識佢，咩牌頭

Who the fuck is that guy

絕殤係精神既

nico nico ni

垃圾有原因架咩

邊位呀老友 未聽過

佢紅得起咩

邊位？
唔好推 唔好幫人上位

垃圾

乜柒都放上嚟

大j條垃圾就聽得多
依個真係唔識

Who fucking cares?

睇晒成個post都無人識佢 邊位呀

屌 睇到第三頁都無人答佢係邊個黎

做youtuber老撚奉撐你咩
唔撚批評得
都痴閪殼

誰撚個來的

唔係你開post 都唔知有個咁既人
呢啲垃圾由佢冇人理都自動收皮啦
懷疑樓主係打手

WFC

認真乜水來？
大j 朋友仔？

真心唔知佢乜水

九龍新界無得避啦

自己都知小學雞先睇你

年。初肆

邊撚個 走啦連屌都費事呀

關我鬼事

借高登直線上位

邊撚個黎呀?

邊個黎
有無相睇下？

玻璃心

乜水 邊個巴打咁得閒屌佢

講真 唔好下下用hater呢個字啦 邊到有人hate你姐 睇到自己咁重要咁 其實大多數人都係覺得你d片唔好睇所以先笑你姐

D片有咩問題？首先圍威喂啦 其實圍威喂本身無咩問題 個問題係你地係成團人拍埋一模一樣既野 咩辣面呀 怪味糖呀 做咩姐

另外既問題係 你d片唔突出 但又要比人感覺到 你係覺得自己d片係好有心機好高質 講真 心機就真係唔會話你無 都睇得出你有心拍 但真係無天份囉 d內容完全無信息帶到比人 有條片係講whatsapp戴綠帽果件事 真係眼高手低 好小學雞風格 好夾硬

最後 唔好問我點解唔中意睇又講得出咁多 其實好多時你d view數唔係真係代表d人中意睇 好多時都係好多好似我呢d人 覺得無聊禁入去睇下 睇幾眼就走架咋 我地真係唔係hater呀 你未夠班有hater呀

細聲啲啦陣間人哋又嬲啦

老實講 係佢果堆youtuber 之中佢真係最垃圾果個

全部都垃撚圾啦

批評都接受唔到

佢果班低質youtuber 都叫會轉下題材
但佢一包麵玩7集真係好on9
利申無睇過佢地d片

突然上utube搵係乜水
D片弱智程度，真係第一次睇片睇到隔住個mon都覺得尷尬

講得好 條友真係未夠班有haters

媽 柒到唔敢睇 仲要del post

係咪之前上過馬田個食飯台條垃圾
仲喺度話啲人屌鳩佢冇point嘛

邊L 個黎

比人話幾句出post搵人安慰

巴打介唔介意我COPY呢段野比佢睇

睇佢打d字都feel到呢條友智力有問題

只是一個垃圾 不用理

真心唔識 邊位？

youtuber 清泉

邊撚個?

垃撚圾

唔撚識佢喎

借上位嘅嘢識條春咩

人起朵你起朵

冇人識佢呀

就黎第四版，都無人講到佢係邊撚個

叫做半個公眾人物就唔好咁低eq啦雖然唔多關我事 連詩雅比人鬧公廁都未出聲

Btw 其他我不與置評 mk都唔認 ...

岩岩專登睇佢個fb page
笑而不語

個廣告 衝出黎

講真 唔撚識佢

無人識你喎以家

淨睇回覆已經feel到佢on9

ben哥如果係真人管理ac, 咁佢真係好高IQ

當呢到係咩阿 阿豬阿狗都擺上黎

Ben哥近排真係急速成長

垃圾到自己垃圾都唔知

佢開到名話lihk唔放上黎放邊到

真心問 邊撚個嚟

呢加無人識你啊
人起朵你起朵

邊撚個屌拿聲

笑而不語

又要屌返人 又要扮大方係到回應 做乜鳩姐虛偽撚

位唔是咁上的

好心啦 做得半個公眾人物就咪撚咁撚幼稚啦
就呢段野都睇到你有幾mk啦
幾歲呀 拍幾條片啲post個口吻講到自己十大傑青咁
仲成個中學mk仔咁叫人出黎睇下咩料 照你咁話齋阿sa洗唔洗出聲明 搵哂多位有係網上面話佢黑鮑出黎驗下邊個黑啲呀？
你係知人地對你有意見既就成熟啲改善下自己啦屌
出黎睇下有咩料喎 我屌

唔識

喂喂喂你話你係邊個邊個 我唔撚識啵
係 我係覺得你好撚型 不過係無賓周個隻乸型

其實真係無乜人識
有幾個巴打係咁意講兩句垃圾片
就當自己人焦點人物咁黎回應

佢係咪DEL左POST
搵唔到既

阿sa

笑撚死

pls, who is it

認真未聽過，有聽過我死全家

真心邊個黎

啊聲？乜水啊

呀嬌先岩 食住飯打 打錯 唔好意思
自食一打膠

冇人識你呀

呀聲？叫呀柒啦

人叫524你叫524
人哋一首廚房佬紅過你條蛋散過億倍
你條撚樣返鄉下幫紅過你嗰個524含忍啦柒頭屌喇星

再回應多一次啦呀聲

乜水黎

悉尼老鼠

我驚你出到黎淆到碌柒咁咋

我請10個人返黎，每人50萬演出費係咪俾得起

邊個黎

ben gor真係抽水王

不如搵條友問下價睇下條友咩料 咁撚大方起碼萬萬聲啦

屌ben哥又幾好笑

媽 我上左YouTube

Del咗post

ben哥先正

屌佢柒到

柒頭星
你個世界得小學雞陪你玩架咋
你唔係以為有成年人會睇你個垃圾channel掛
LIHKG D人都係聰明人 有撚人幫你咩
MK垃圾死番去出post等小學雞安慰打j啦

識你老鼠咩 無人識你呀柒頭

Who

乖，嬲就返屋企食薯片順便叫d小學fans氹返你

聽都未撚聽過

痴拎左線？

feel到真心嬲

邊撚個嚟㗎？叫佢收皮啦，無人識佢啊

聽都未聽過

邊撚個黎特大

收皮啦

其實第一眼唔合眼緣就唔鐘意架啦，即係無觀眾緣，呢啲唔易改架喎，一係提升下內心修為先，咁可能會對你改觀嘅。

同埋幾錢都唔講就話重酬，未免太睇唔起人吧，有無$3000日？

開薯片真係好on9

垃圾唔該摺埋

哦！係唔係開薯片開10條片果個垃圾？

十幾廿歲人仲成個初中生咁
睇到就想作嘔
搞笑又唔得，講野又唔掂，技術又廢，樣又麻麻，視野又窄⋯⋯
冇樣長處就唔好亂拍片獻醜la

乜水黎
你照下鏡咪知自己有幾垃圾囉

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

仲有人提起你應該開心啦 仲扑住出黎柒
利申：你邊撚位

喂大佬啊 話你d片真係低質你又接受唔到
口才你又無 創意你又無 仲夠膽一包薯片出幾條片 淨係識抽撚埋d小學雞水 全youtuber最撚低質非你莫屬

啱啱去佢ig睇 d自拍影到以為自己好靚仔好得意咁

I don't know him

個mk仔係邊位

依個post d人耶蘇都唔識

幾時收皮

個名聽都未撚聽過

講真唔知邊個

但係同我睇清楚
你係高質唔會紅唔起
你係有禮唔會逐個回咁小氣

留名

呢個邊撚個黎， 做乜鳩

D comment好撚好笑
清一色係圍爐幫佢打飛機
你話佢無del haters comment都唔撚信

人起朵佢起朵

Who fuckin care

又想學大j咁借高登上位？

認真答果個咩阿sing點解咁垃圾, 點解紅唔起
同哂所有youtuber講

唔好成日活喺自己世界同小圈子入面 諗下其實觀眾想睇d乜
唔係on99咁笑一餐就好睇
唔好自視過高 其實你地真係冇乜人識
唔好粗製濫造乜撚都拍 俾d誠意諗過plan過先好拍

無爬文爭啲以為自己岩岩出冊
利申 未睇過佢d片

條友真係勁撚柒
批評佢d唔好睇就屈人係hater
咁事實係垃圾呀
想做公眾人物又唔想接受批評
成大堆垃圾香港youtuber裏面最憎呢條友同J

同果個咩伍妞有咩乜鳩同Ken Yau一樣都係狗公黎 不過無咁煩
果個伍妞乜鳩果個佢直接send條channel比我睇我先知佢係YouTube爬
佢真係又樣衰又有自信
利申 已經block鳩哂佢地d Facebook

媽呀 好撚柒

真心唔識

正垃圾 我屌

唔撚接受自己啲片係垃圾呢個事實就屈鳩人hater

屌真係唔識

垃圾返屋企同小學雞一齊打飛機啦
批評幾句都要上IG搵小學雞幫你取暖
咁撚大個人dd羞恥心都冇？

上年行維園年宵見，矮肥 約165

可能得160

有人肯講係邊個黎未

乜水呀 屌

邊撚個黎?

真係笑左

我覺得要去佢facebook / IG支持下佢
唔好用lihkg幫呢件垃圾提高知名度

睇下舊垃圾可以del幾多comment

講左咁多頁有埋圖都依然唔知邊個~sor

周星星我就識

認真邊撚個黎

你估lihk仔會好似你地班youtuber咁上tvb比人撚咩？
擺明set個局等人踩，去既唔係叫勇，係叫on9

認真 佢邊位

冰過辣殺

位唔係咁上

邊位?

真係聽都未聽過

唔係串佢,但佢邊個黎?真心唔識

究竟邊撚個嚟

邊位真心唔識

我淨係識伍公子

想上位？

唔撚識你

呢班垃圾仲學人回應 like果啲係咪大部分係小學雞黎

垃圾
冇人識

依條撚樣真係好撚低質

認真 唔識佢

喂，喂，你企開d啦屌你老母

邊位呀？

Who the fuck is that

真心無坐過監不知他是誰

屌你老母，話佢兩句仲惡過馬撚，屌你咪屌你，唔屌得學人做youtuber？你以為呢度全部係你班小學雞粉絲呀？攪撚笑

入ig串柒佢啦 成班人安慰緊佢

好似上次條補習教蓄咁 玩到佢食屎

人哋嬲鳩啦唉
玻璃心㗎嘛

Don't make stupid people famous

低質到 咁撚玻璃心就好心咪撚黎睇post啦
真係唔明啲傻仔心態，個post擺明屌你地垃圾嫁啦
又要死入黎睇有無人話自己睇完又要嬲嬲豬
要禁得入去睇既就好撚心有定心理準備啦

放佢上黎做乜

屌你老味小氣到
男人老狗仲小氣過女人 收皮啦

成日行荃灣見到佢
以為自己明星咁款
望下都黑哂面，其實笑緊你柒炸

目測163 肥矮

人哋入咗啦 我哋乜都錯撚晒啦

又邊位呀

屌佢
佢ig打個段回應話咩 屈我都講啲真野出黎
屈你就唔係講真野啦
講真野就唔係屈你啦 洗唔洗買本小六中文練習幫佢執下啲中文

有無料爆

真心唔知佢邊個

而我不知道⋯⋯

點解佢唔公開比幫小學雞知佢有食煙
保持佢個撚樣形象？

咁大個人仲要係ig fb取暖博認同感，真係無眼睇

佢真係好撚柒 呢個post又唔回應

有無咩證據係佢做過咩衰野？
唔係五餅二魚個d柒事
老老豆豆
入得黎睇悉尼老鼠

屌 小學雞到咁

冇人識你呀
唔知邊個我係梟博士，可唔可以拍條片介紹下自己

冇人識果d就咪撚推啦

笑波子起碼ust呀

垃圾到搵個isp 入黎挑機既勇氣都無

根本就不敢面對
話就請li仔去
但實質邊有人會去

狗急跳牆

邊撚個黎？

其實咩事會搞到呢個人

垃圾 成日以為自己好紅 無人識你啊垃圾 又成隻跟尾狗咁 佢好似成日埋人堆

FF 係到喂威餵 , 咁做真係好肉酸，搞到我都唔好意思

行撚開啦

佢成日扮到好似好撚高逗咁 有次係觀塘地鐵站見到佢 咁咪叫叫佢 點知連頭都唔撚望過黎

冇人識佢喎

聲，邊撚個聲？
你地有冇聽過呢個名

佢仆街啦，原來有案底

又話唔上lihkg既條撚樣

who....

YouTuber 黎？真係未聽過

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

喂老細

我地屌左佢幾日啦，你岩岩放完監呀

又唔好咁講
下次topic名包埋阿聲囉